人民日報--中方隨時可以收回美國駐港總領事館作為駐港國家安全公署永久辦公室

厲害了，我的國

屌

深圳人民醫院表示願意割出去

老衲仲未畀国安拉？

你老母重係處

一日到黑出埋依啲垃圾post 算唔算帶風向
係咪要block?